(恥笑區) 拜咩年啊？ 我香港人嚟咖！農曆新年？行開啦！

搞到咁有氣氛做咩姐
香港人爭氣啲啦！柒婆新年都唔封區 你就知咩事啦
係憎中國人、中國黨既就同我杯葛晒所有中國傳統節日啦
又要逗利是 又要放假 又要反共
真係公就你贏 字就我輸

咩撚嘢中國節日呀
我阿爺寫揮春嗰時， 你哋蘇維埃新中國都唔知係邊

屌你啦 帝制又反 奶共又反
實情發國財呃鳩啲黃絲錢